\chapter{Alchemie}

\section{Komplexität}\label{tab:Alchemie!Komplexität}
Die Komplexität des Gegenstandes . Grob gibt es davon 3 Stück:
\begin{itemize}
	\item K1 = Süppchen (Erkältungen oder kleinere Krankheiten heilen)
	\item K2 = Einfach (Balsam der Erholung)
	\item K3 = Anspruchsvoll (Heiltrank)
\end{itemize}
Wenn man etwas nicht eindeutig in eine Kategorie zuordnen kann, wird die nächst höhere genutzt.

\section{Menge}\label{tab:Alchemie!Menge}
Auch die Menge ist in 2 Stufen eingeteilt und zwar wie folgt:
\begin{itemize}
	\item M1 = Büschel
	\item M2 = Bündel
\end{itemize}
Wenn man etwas nicht eindeutig in eine Kategorie zuordnen kann, wird die nächst höhere genutzt.

\section{Beispiele}
\begin{dndtable}[\columnwidth][Xc]
	\textbf{Produkt}			& \textbf{Stufe} \\
	Kräutertee gegen Erkältung	& $ K1 + M1 = 10 $ \\
	Balsam der Erholung			& $ K2 + M2 = 20 $ \\ 
	Heiltrank					& $ K3 + M2 = 25 $ \\
\end{dndtable}